Le tableau ci-dessous donne, {\em en milliers}, le nombre d'élèves de
tous les collèges français en 1998 - 1999.
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\cline{2-4}
\multicolumn{1}{c|}{}&Filles&Garçons&Total\\
\hline
6\ieme&{\bf 395,2}&431,8&$A$\\
\hline
5\ieme&420,3&&869\\
\hline
4\ieme&&{\bf 347,7}&$B$\\
\hline
3\ieme&&$C$&691,3\\
\hline
Total&{\bf 1\,554,6}&&3\,112,3\\
\hline
\end{tabular}
\]
\begin{myenumerate}
\item Recopie et compète ce tableau en posant tous les calculs sur la
copie.
\item Donne l'écriture décimale des nombres $A$, $B$ et $C$.
\item Donne l'arrondi à l'unité et la troncature à l'unité des nombres
en gras et de ceux notés $A$, $B$, $C$. On pourra présenter les
résultats dans un tableau.
\end{myenumerate}